啲女仔成日戴口罩做乜

真心唔明大熱天時戴有咩用

韓啊嘛

病啊嘛

遮醜
沙士期間周街都係靚女

口臭

遮住個含撚臭嘴

屌你老味

男都有一堆

哩幾年少咗啦

遮太陽 遮暗瘡

焗汗

裂口女周街都有 聽講除咗之後第一個見到嘅人會俾佢食咗

人地做咩關你撚事咩
日本人夠一街都口罩啦
流感高峰唔撚戴得咩

條街大塵
戴口罩擋下

搭車驚D男人臭

唔俾其他人見到佢既靚樣

我覺得空氣唔好都會帶

遮住個含撚嘴